申請del post

唔知係咪上個post我打錯字所以連仔仲未幫我del，我就黎俾狗拉啦

啱先有人搵我地領養貓B，但係佢住紀律部隊宿舍....

麻煩連仔幫手刪左佢，一陣拉鳩我煽動

咩事，你咩資料都冇公開隻狗，做咩想拉你

個當事人知道左，你知架啦，佢屋企有人做狗，好難講會唔會搞我地，始終都要為屋企人著想架嘛